其實國際戰線仲有好多鬼佬未放棄我地

仲有鬼佬手足boycott 緊Blizzard

1

pish

推

2

PISH

Pish

屌你睇香港啲人都唔理啦
免費cod一出個個仆去玩